痴呆登可以做到幾耐美國總統？

一年以下？
一年以上？